有無人知林奠個真身係咩位置?

潛水潛咗好撚多日
影都唔見係咪真係咁怕死

會唔會係安全屋

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post